講解點解社區驗毒會變成播毒大本營

1) 所謂探熱的安全措施係流的

額溫槍本身唔算太準
而且可能係輕微過,有時急步行同先天高溫都會有

探熱只係filter走高燒的人
病病地自行食退燒藥的人搵唔到
部分中招者根本唔會發燒

2)成單野最好笑係狗共反而唔安排確診者的同事/鄰居驗
呢班友見政府唔洗錢驗就一定狗衝

幫你驗果個掂完上一個再掂你，
件保護衣，面擋又冇換。
可能之後下一個驗既 就拿曬野

正正常常多數都唔會去驗，
反而真係有兩聲咳果d ，驚中招先會去驗。

所以如果正正常常果d走去驗，真係隨時中招。
始終果到係一個高危地區

比公司迫去驗的人如以行業計係前線服務業

呢班工友理論上較大機會接觸到患者

驗完仲要等結果

傳晒俾人先隔離